今日去深水埗既同我入一入嚟！重要！

工作關係，經常出入深水埗，不時同下啲街坊傾計，所以有少少野想提醒下各位

深水埗街坊區，深藍係有，但都有唔少口講中立，但心入面係支持我地既街坊。

佢地唔會大大聲講支持，係因為經歷過文革同六四，好驚完左會比黨清算 唔好依個時候就鬧佢地犬儒住，人地真係親身經歷過，我地唔會知佢地既經歷係有幾恐怖。

佢地係大陸落嚟，點會唔知共產黨有幾仆街

但同時唔好忘記，佢地日常都係師奶仔一個，日日都睇住TVB，日撚日吸收緊林鄭條仆街既記招，林鄭依家日日打民生經濟牌，target緊咪依班人[/size=4]
同時冇得唔承認，我地依家真係攪到街坊

依班師奶仔其實內心都好掙扎，見到差佬好過份咁打我地會好心痛，但睇完記招又會諗示威者係咪都應該收手呢

多謝你會睇個P牌仔廢up到依到，我唔係想割，核爆都唔割呀！！！

只係提提大家，今日遇到啲操鄉音又有少少微言既街坊，唔好屌佢地住，只要我地禮貌啲，有時間就解釋多兩句，提多啲元朗黑夜，佢地又會傾返去我地依邊架啦

最後一句：
Be water. Be humble.
終有一天我們可以脫下口罩相見。

自推十次，核爆都唔割

推，一陣ssp見

深水埗啲呀叔成日都屌警察同政府

請禮貌隊隊員多解釋！

深水埗啲阿叔好撚正但都好多師奶仔都乜出聲又會食下花生

推

冇乜